[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3037)

Goal

Slow

搶乜撚野開

2:0

Goalllll

0:2

角細24

下盤

勁 可惜無買

銀河沉了

搵人開過啦

銀河

勁撚到

銀河笑死

英撚讓人兩球

作客7場0分今場上哂身

已開啦屌你老母 搶開

痴撚線有前冇後到咁

銀河全隊空難啦

下半場先叫踢波嫁嘛

6.5易能到

要角

賽前10.5b有冇機

我名

唔好再入啦

-1/-1.5成功開出

銀河反cup可以嗎？
利申 買左3.5大波波

追左兩注11.5 12.5

完啦

樓主又唔懷念反摩

冇咗佢搵小好多

下一隊入球已cash

LA仲會唔會刷

[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (3037)

推呢個啦冇啦啦搶鳩左嚟開做乜撚

諗緊掃11 21 就02

其實有冇人一直覺得銀河個籠好廢

銀河反cup 5:2 派20個100

唔好再入

lm

8.5b輕鬆到

角細震到

Bet365壞撚埋

咩意思

10.5s重心

365 維修2粒鐘，睇唔倒幾角

兩隊妹到完

狂刷角啊🚩！！

BET365冇曬D 波?

LA狂攻啦，開個4-2

慢慢來比較快

8角完場 派100 10抽1

Lm

LM

人地出公告話英國時間5-7am 維修

11角完場 派100 頭5抽1

狂刷角啊🚩！！跪求4角🚩🚩！入球GOGOGO!!!

冰封緊

屌
依家幾角
冇365好撚麻煩

7.5S好撚緊張

0:1個陣客勝仲有2倍真係送錢

差1角比埋我OKAY?

主賽前讓一球/球半，點敢買

美假開始踢啦
最後十分鐘

咁撚好笑既，叫kitchen

9.5s頂住

Gchi

你幾多倍入？

2.5開唔開到

8.5b 有冇得叫

開埋3.5得唔得

得 好快2:2

屌老味 3連角完之後一隻都冇

踢到幾多分鐘？

88

整多粒和左佢算啦 輸少當贏